DSE免考試費個開支大約係1.8億？邊個天才計出黎

一個全日制考生總共大約要比3000蚊左右，我當有6萬個考生已經1.8億
仲未計一大班裸考嘅成年人點只1.8億

現時2018年中學文憑試考試費用，語文科收費619元；其他科目為414元；自修生的報名費為475元。以一名報考6科，即兩個語文及四個非語文科目的學校考生計算，考試費為港幣 2,894 元。

政府消息人士表示，今次是港府首次為全港考生代繳公開考試費用，不限年齡的自修生及學生考生均可受惠。被問到擔不擔心會有大量市民報考，消息稱政府歡迎市民進修，估計會多了一部分人應考，透露已「預鬆了」將金額，若最終比預算多，會再提交撥款申請。

冇成本點解唔做？

佢地比錢益蝗就乜都肯做

本身好多已經書簿津貼半免全免啦